const questions = [
    {
        number:1,
        question:'HTML açılımı nedir?',
        answer:'Hyper Text Markup Language',
        options:[
                'Home Tool Markup Language',
                'Hyper Text Markup Language',
                'Hyperlinks and Text Markup Language',
                'Hyper Tool Markup Language'
                ]
    },
    {
        number:2,
        question:'CSS açılımı nedir?',
        answer:'Cascading Style Sheets',
        options:[
                'Computer Style Sheets',
                'Creative Style Sheets',
                'Colorful Style Sheets',
                'Cascading Style Sheets'
                ]
    },
    {
        number:3,
        question:'Hangisi metin rengi değiştirmeye yarar?',
        answer:'color',
        options:[
                'background-color',
                'color-background',
                'color',
                'Hiç biri'
                ]
    },
    {
        number:4,
        question:'PHP açılımı nedir?',
        answer:'Hypertext Preprocessor',
        options:[
                'Preprocessed Hypertext Page',
                'Hypertext Preprocessor',
                'Processor Hypertext Processor',
                'Hiç biri'
                ]
    },
    {
        number:5,
        question:'Hangisi linklerin altındaki çizgiyi kaldırır?',
        answer:'text-decoration: none',
        options:[
                'text-decoration: line',
                'text-decoration: overline',
                'text-decoration: none',
                'text-decoration: underline'
                ]
    },
    {
        number:6,
        question:'Sayfa başlığı hangi etiket arasına yazılır?',
        answer:'title',
        options:[
                'body',
                'title',
                'head',
                'header'
                ]
    },
    {
        number:7,
        question:'Sayfanın meta bilgileri hangi etiket arasına yazılır?',
        answer:'head',
        options:[
                'header',
                'body',
                'meta',
                'head'
                ]
    },
    {
        number:8,
        question:'HTML bağlantı oluşturma etiketi hangisidir?',
        answer:'a',
        options:[
                'link',
                'src',
                'a',
                'href'
                ]
    },
    {
        number:9,
        question:'Sırasız liste oluşturma etiketi hangisidir?',
        answer:'ul',
        options:[
                'ul',
                'list',
                'ol',
                'li'
                ]
    },
    {
        number:10,
        question:'Linkin yeni bir sayfada açılması için hangi özellik kullanılır?',
        answer:'_blank',
        options:[
                '_new',
                '_self',
                '_top',
                '_blank'
                ]
    },
]